朱千雪讀完JD就做到律師?

唔使讀PCLL㗎咩?

apple話佢入左張健利律師樓做大律師?

咪讀咗

PCLL (Deans List), City University Hong Kong (2019) (UGC-funded)

樓主躝啦好冇 連google都懶仲講咩讀JD PCLL

不過其實都唔係, 我之前喺city po 澄清過佢係讀pcll 唔係jd 都食好多負皮
我諗好多人冇諗過佢真係咁叻又見d 傳媒成日話佢攻讀法律博士就以為為jd

無錯喎，係讀左法律博士JD
之後讀PCLL執業

我果時覆po 佢已經係pcll

澄你老母佢係讀完JD再讀PCLL

不如你po返你個comment出嚟先

Dean list?

會唔會同professor

朱千雪做唔做到律師 竟然要樓主擔心個專業資格 我真係笑左

點解佢實習三個月就可以call bar, 唔係最少一年咩??

半年

不誠實取用電腦

留返同黑警解釋

Deans list

連登仔就係法律嘛梗係要管住班細既

好想雪雪雪咁奶佢個閪

ugc funded 寫出嚟😂😂😂😂😂😂

呢個有少少核突, 第一次見人寫出嚟

因為PCLL唔係全部UGC-funded
拎得既話JD成績都有咁上下